啱啱內射咗…

係個口到！

你覺得自己好funny?!

喺隻手到

喺隻手到！

巧威威牙

喺個口到！

係張紙巾到

係隻手到